所有雞蛋...

雞蛋與高牆
記得

永
遠
都
要
站
在
雞
蛋
的
一
方

唔好再分化，班學生需要我哋
我地唔可以意志消沉